仲有8個。。。

唔知做唔得切

好眼糞 5喺入面真是好參 但啲硬照完全唔掂

又見到啊好羨慕又出來打亂我

百搭樣加167~170係無敵
好羨慕 羨慕過靚女

靚女但著起套衫似細路扮大人 老嘢扮後生就無用

靚女但化完個濃妝好俗就無用

百搭樣加167~170 乜都carry到 好羨慕

容有得整肥有得減高無有增我想168

仲有3。。。。

個個都走來問俾人炮轟。。

坐我大脾就有咁高

走啦芝望實晒 周身唔聚財

thx 我寧願矮

一返工就身㷫

想兜巴巴死晒班蠢人

啲人真為咗目標真是乜都噏得出

Now seafood ?

係啊diao!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!佢響樹jap自牛肉乾望實我

鵝方加都咬至閪心果笑你

放假唔糞晏啲葉婆
好想射

我接你

仲有利是收